準備中今期六合彩，你問我答

如題

善心打破零回覆

貼倉先講啦

彩票圖呢？

點解要搶我頭獎？屌你老母

貼飛先講

你中$40